美國批准對台售武 總值22億美元 108輛M1A2主戰坦克

美國國防部表示，國務院已經批准向台灣出售108輛M1A2主戰坦克和250枚「刺針」式可擕式防空導彈系統，以及相關的系統設備，合約價值總額22億美元。

國防部安全合作局表示，出售武器是應台灣方面的要求，認為不會改變地區的基本軍事平衡。

美國的做法，相信會遭到北京強烈批評。大陸外交部上月曾表示，中方堅決反對美售台武器，以免嚴重損害中美關係和台海的和平穩定。

香港大把錢幾時賣比我地

22億美金
都是150億港幣左右
好抵玩

得108好漢夠唔夠打架
台灣如果眾籌我願意捐子彈

根本一個明日大愚項目既資金已經夠讓香港建立一個航母戰鬥群+未來10年既營運開支

m1a2 sep?

你就想

m1a2T

Base on M1A2X (即SEP V2系）
除咗冇DU甲算頂級啦

中東都係得M1A2 SEP 1代

香港軍校+美制軍武

錢香港一定大把
爭在肯唔肯賣同派教官長駐教用

咁撚平？我地遲下一個公園仔既錢已經可以砌到航空母艦群

美國政府完美示範咩係暫緩

美軍來了帶我走

108架M1A2只作為沿岸放守非常足夠！特別別台灣呢類海島…
仲有堆刺針，大陸堆直系直升機常飛過黎諗都唔好諗…

我地香港個明日大嶼買到差唔多5萬架M1A2
一齊開炮唔知威力係點

作為防守就夠曬啦…

好似話會同時賣A-10

我地落一萬億去買

軍力即刻屌打台灣

其實買Stryker 佐好。

Tank buster

其實兩睇既，咁調防黎講，呢類多功能運兵車係非常岩台灣島呢D地方用…完美既就可以用1+2(1 x M1A2+2 x Stryker)加十幾粒兵仔(好似坐到8個人)咁就prefect池！

一萬億起人工島既錢 唔知夠買幾多坦克同導彈呢

典解淘寶無得買，又話乜都有